{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034574",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 신안동 러브스토리 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00であり、チェックアウトは14:00です。人員超過時に、追加料金発生可能。客室料金は基準人数によって決定され、特殊客室は人員確認が必要。未成年者の入室できるかどうかは、連携点に確認し、予約を進行。未成年者、同居予約により、入室拒否時の取り消し、払い戻し不可。連携点の事情によって取消の際は、100%払い戻し処理される。連携点の事情で客室情報変更可能。客室利用する際、多様な恩恵提供。便宜施設にトンラテックスベッド、大きなTV、PC連動可能な超高速インターネット、無料オレテレビを再び見ること、最新映画提供、古代機兼用のドライヤーなど。ロビーでは二代のコーヒーとミックスコーヒーマシン、氷の浄水器、ミネラルウォーター、ヨーグルトなどを無料で利用可能。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00であり、チェックアウトは14:00です。"
        },
        {
            "question": "人員超過時にはどのような追加料金が発生しますか？",
            "answer": "人員超過時には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように決定されますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "特殊客室を利用する際には何か人員確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室を利用する際には人員確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室することができますか？",
            "answer": "未成年者の入室が可能かどうかは連携点に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同居予約の場合、入室が拒否された場合の取り消しや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者や同居予約の場合、入室が拒否された場合には取り消しや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "取消の際はどのような払い戻し処理がされますか？",
            "answer": "取消の際には連携点の事情によって100%払い戻し処理がされます。"
        },
        {
            "question": "連携点の事情で客室情報が変更されることがありますか？",
            "answer": "連携点の事情によって客室情報が変更される可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室利用時にはどのような恩恵が提供されますか？",
            "answer": "客室利用時にはトンラテックスベッド、大きなTV、PC連動可能な超高速インターネット、無料オレテレビの再視聴、最新映画の提供、古代機兼用のドライヤーなどの恩恵が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ロビーでは何が無料で利用できますか？",
            "answer": "ロビーでは二代のコーヒーとミックスコーヒーマシン、氷の浄水器、ミネラルウォーター、ヨーグルトなどが無料で利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 245,
        "QA": 451
    }
}